[HKUST] 科大討論區 - 祝2017DSE放榜順利（28）

祝大家放榜順利

科大手足，呢個post先啱
自膠

推

推呢個post

科大嘅巴打，係呢個post啊

留名

唔好去我打錯post number嗰個post

推呢個

Sorry各位大佬，記錯post number
快啲用呢個啦
做乜冇人講嘢㗎

要溫書唔推post喇

溫住書推

唔開心？

好悶

係公司廁所留名

唔係

溫書

Maths major 咩track?

又新post

溫完書就去砌埋隻mg新賓周
擺左成年

追po啦

pure math
maec偽毒ching 潛哂水唔追post
渣ga

好想入gbus

一日推咁多頁點追

係床到留名

有冇人收到Fina interview 佢本身話6-7號會in
但我今日都未收到通知

我都仲有一隻MG 命運高達未砌
買左兩年都未開始砌

好難砌
砌完腳就放棄左

落堂未呀

黎明

咪maj fina啦

新人留名

好眼訓
尋晚打機打到兩點

咩驚!

懷舊game
寵物小精靈網頁版，有八個方向比你係咁禁果隻

咩驚?

昨日我打到3點

屌 小學嗰陣有玩

童年回憶黎

好想call g

話左比ching女朋友知

點知call左ching條女出嚟

已經係買ti. ver. 唔洗上色
但都無咩耐性砌

3萬蚊 過夜

冷氣唔洗錢呀?!

利申 平時人地比開錢我

唔知醒上2411

Ching你轉行做鴨

上面major fina 個位巴打，
如果你係岩岩完year 2，
應該唔洗in架喎

Btw個topic
應該未放榜就1001左

好撚悶呀屌

應該11/7先開post

咁多位手足有冇試過接屯元天既補習
大家覺得係呢d地區既學生質素係點

咁樣分好似難d吧
港島都有五嶽啦

我覺得屯元天既學生英文唔夠出面既好

呢樣我唔知
起碼我補過既學生對讀書冇咩熱誠

利申:屯元天學生

特別我補果d女學生
好似對人生冇咩希望
同埋好似硬係對數同econ唔係幾掂

大家有冇睇到email
Dean of Studet撈埋SAO d野
好撚大權

其實又有幾多人會睇呢d email
睇完都唔知邊個打邊個啦

扮工好悶
同做廢青冇分別

想問下幾時先有得申請住hall

利申 9月入黎讀 咩都唔知

我愛余智偉

fm?
8月reg，好似係

Sorry，唔記得大家推post速度接近光速

你non-ju入

未必
因為成班偽毒換畫既速度快過光速

lm

係呀

收唔收到email叫你reg hall先

我係真毒
訓左係屋企成日無野做

畫下bending moment diagram

放假就唔想上連登想打機

2hrs left

想讀書

Left for what? Double exp?

收工牙屌你

ready ot la

禮拜五OT肯定好開心

小弟想拍拖，呢度有冇 single 嘅絲打可以考慮下me？

你唔係有人妖小馬啦咩

唔係人妖呀 你係咪絲打？

我係呀
依到個個都自稱小妹既

貢得閒鳩up你覺得要ot?

工程 hd

冇收到

E-learning

ot do

我係學姐

藍絲here

Application Period
8am, 3 July 2017 - 11:59pm, 13 July 2017 (HK Time) &
8am, 8 August 2017 - 11:59pm, 10 August 2017 (HK Time)
[system shuts down from 3am to 4am (HK Time) daily]

成個post都係絲打

絲打

Year幾

Year 2

科大討論區真係特別熱鬧

我都收到呀 唔係返去新生註冊咋咩

我果封係咁

有冇話邊個hall好啲

係email到寫 ？ 我冇收到

依封野由跟商科果邊個advisor 寫 好似

1cred果d comp course fail左有無所謂？
只係諗住玩下 唔想返去考exam

有
會無first hon, 拉低你gpa

呢到有冇師兄有玩bitcoin果啲嫁？

咁就好了

從來都無first hon

#fys12277 [MATH2411]
7月7日 第二行 左邊 第二個第三個第四個人 係local
想問你地係咪hehe啊，上堂傾足三個鐘，每次望你地，都見到其中兩個望住另外一個下邊笑，你地下邊除佐有×仲有咩啊，到底係咩size可以令到你地笑得咁開心？

收到風 係會然xx午夜xx 同埋 xxxxx線佬

怪唔知得兩位潛左水
原來

佢地好撚嘈

gay

我認得佢地兩個

唔drop得?

叫佢地兩個有咩返嚟先講
唔好嘈住大家上堂啦

條女成日話手痕要打我手臂
有咩要注意

帽咩嘅

佢打慣咗人地隻手臂

睇完spider man

唔係你地仲有邊個
等緊佢沖完涼

同人睇完戲
重唔係你兩個

marvel

同囡睇?
恭喜ching出池

重以為ching 唔洗A住grad
打破到ust傳統添

笑撚死

fina根本係數

屌 比人發現左

有冇相

街裏愛人一對對

講還講唔好post相

同表弟睇

約女都唔睇spider man啦

咪係囉
係都睇啲咩 原諒他77次

你傻啦
唔係條條女都係咁
例如我條女話要我帶佢去睇spider man
同埋我家姐最撚鐘意睇恐怖片
每次家姐係屋企睇恐怖片都要拉埋我去

引蛇出洞，捉到曬你地班男人

行開啦死毒撚

有啲女鍾意卡通片

Yes
btw minion 3悶撚到訓著左

比ex拉去睇過恐怖片
驚到攬住佢

渣架

我先係小妹

啜啜

六常

小馬呢咁？

屌你胡師傅都咁細膽
畀啲掙扎！

渣ga
我自己最鐘意睇恐怖片
貞子大戰伽耶子果套我睇到訓著左

打柒佢

六常哥咁撚得閒過黎鳩up既

鬼打唔到架

無人會忍心打我

無追post唔知各位ching up乜
搭唔到爹

你除咗健身仲有健心㗎嘛
有你嘅精神力打鬼

講緊胡師傅驚睇鬼片

無視佢哋算

講緊痴線佬同午夜ching出左pool

都係潛水溫書算

一齊溫

去搞gay啦你

原來痴線佬同午夜ching

痴撚線post

大家唔講學業
有進步嫁喇

科大幾時有靈異學會

你開，我入

神秘學學會
講下命運之矛,聖杯,都靈裹屍布,MK-Ultra, 猶太教
諗起都扯扯地

我呢d腐女就係想睇hehe先入ust

不如開電競學會啦

銀河姐姐

真係有？

佢唔介意我啜男人

LANG 1117Advanced Chinese Communication 3 Credit(s)

Prerequisite(s)

Level 4 or above in HKDSE Chinese

Exclusion(s)

LANG 1113, LANG 1114, LANG 1115, LANG 1116, LANG 1118, LANG 1120, LANG 1121, LANG 1122, LANG 1123, LANG 1124, LANG 1125, LANG 1126, LANG 1127

Description

This course seeks to advance the Putonghua speaking and Chinese writing abilities of local Hong Kong students who have attained a reasonably high standard in Chinese language on leaving secondary schools. The course materials and learning tasks help students to engage in rigorous intellectual analysis of academic and socio-economic issues and formulate coherent arguments for Putonghua speaking and Chinese writing in demanding situations such as participation in public fora and writing critical essays for publication in the media.

因為呢度陽氣比較重

靚仔+靚仔=美好

我都係絲打

我係全科大最索㗎

shemale

我先係

me

我要收兵

整容？

做咩咁講世正

巴打好靚仔？

夜喇我都係瞓先

科大冇女上連登㗎!你班人妖

poison distribution

全部都係仔

男校ust!!!

用poisson都reasonable

終於推到新一頁
收工!

用geometric計失敗左n次後先溝到女既機會率

P(畀女溝) = 0
使乜用poisson

n tends to infinity?

P(毒撚畀仔溝) = 1

lambda = 0

講開又講
有冇師兄記得normal distribution入邊有part叫做standardization
太耐冇掂m1唔太記得

用Binomial都得

無左1114 1115 1116嘛
Mainland點算？

Z= \frac{X-\mu}{\sigma} ~ N(0,1)

類似咁?
我記得呢個好似有sample果陣會用度

用個sampling distribution去估個population mean

好似係咁
太耐冇掂stat野
唔記得6成左右啦
isom2500俾roger教完全唔知學緊咩

咁都變得番學術台

唔識

科大是學術性的！

朋友
你當我一世朋友

收手啦
煩到人就唔好啦

大家 同 是學術 性。

Fd zone 的滋味

Mainland讀LANG1118

Enhanced Chinese Communication

Exclusion(s)
Level 3 in HKDSE Chinese, LANG 1113, LANG 1114, LANG 1115, LANG 1116, LANG 1117, LANG 1120, LANG 1121, LANG 1122, LANG 1123, LANG 1124, LANG 1125, LANG 1126, LANG 1127

Description

This course seeks to enhance the Putonghua speaking and Chinese writing abilities of students who have typically undergone schooling in a Chinese language community. Learning tasks and activities on this course further challenges students to aim at very high levels in terms of precision of expression in writing and expressiveness and persuasiveness in speaking. The learning experience will also sharpen the students' awareness of style and tone and context of situation.

早抖了

secret好多戲社post
有冇人可以歸納下發生咩事

成班科大mk互屌

放上secret又唔講咩事
正一小圈子

做廢青

補習

星期六先來病

因為你平時打丁打得唔夠多

打丁療法
之前肚痛，一路踎廁所一路打
堅work

小六開始一日一丁 咁多年黎都冇病冇痛

唔係講笑
肚痾好難頂

唔丁唔知身體好

打丁唔洗手好污糟

胡師傅何出此言？

星期六都要

俾人fd zone左就好應該收皮
呢樣真

就comeback啊

Sick leave

冇留意丁佢畀人frd zone
師傅，保重

兩三個禮拜內無都收得皮

湖師傅一齊俾d掙扎

通常溝女都係三個月為限
三個月內溝唔到可以收皮
因為條女都情投意合既話係唔會等得過呢個time range,如果過左三個月乜野進展都冇就可以宣布玩完

ching 閱女無數

Ching very experienced

我都係聽朋友講 利申佢O8/9
但佢真係講得岩

因為個女仔都對你有意思會做d野好明顯,根本唔洗三個月

三個月夠你拍完散埋
通常要得既話兩三個禮拜就得

咁快既話又吹太大
btw依家條女我都係用左兩個禮拜
唔排除d女係要試下你

大家學下點溝女啦

其實每條女都唔同
點可能一理通馬國明
d玩玩下既散拖唔岩我

我鳩up 唔溝女

三個月溝唔到就做兵啦

留名學嘢

用左條女兩個禮拜 ching好物化女性wo

點樣用法???

ex個陣無特別去追
但識左幾個月就一齊左
唔通真係睇緣分?

一齊咗幾耐？

半年
因為我頂唔順所以分左

Yes
真心鐘意既話洗鬼用技巧
個人外向d就自然有女欣賞

係
韓劇都講，係鍾意你既你唔做野都得，唔鍾意既好似星星入面輝京咁，都係無機

Agger

唔係咁易架主席

做人最緊要對自己有自信
就算係on9都要好有自信咁表現出黎
同埋最好涉獵唔同既興趣
文史哲都得,我有個女仔fd好撚鐘意問同討論呢d野
自己既性格唔洗大改,因為相處得耐都會見到真面目
如果收收埋埋既話到時d女又會話你昆佢地,同埋你收得幾耐呀
最忌問人地點覆囡囡message,呢類問題一旦幫過一次就之後都會要人幫,大佬依家係我溝女定你溝女吖 囡囡同你之後相處得耐都會知你咩人啦,下場可想而知

直搗黃龍

個個係中學同學黎
都識左幾耐下

Puppy love永遠係美好既
忘記舊菜 努力面前 向著新女直跑

從未試過有一條女同我啲興趣有一樣重覆

係邊個！！！

好難wor
我發現同條女好多時候d品味差唔多

我每一次都係無一樣興趣係重疊
同幾乎次次都性格完全相反

有d唔同係好事黎
但ching平時有咩興趣

食煙?

有咩問題

影響健康wo

戒煙啦
諗起都臭

原來個個都唔止係學霸 仲要係溝女老手 除左我...

ㄧ班偽毒

me學渣
gpa no 4.3
呢度個個4.3

個個A380又癲list又30cm長

a380肯撚定係其他手足
真毒

支持

我a1咋

收工call番個靚g

得最尾個個中

A0 冇癲list 30cm長

輸咗啦我

用唔到既話
你40cm長都無用

你兩個都30cm

你冇30cm？

屌

格劍隊串腸

有咩途徑識其他u嘅囡囡

身高30cm長牙

無

30nm ant man

30km

定係痴線佬ching同午夜ching格劍果陣加埋長30cm

好酸

我0cm梗係酸

賭咩賭到無左?

自宮

小妹點會有

有j絲打

冇J巴打

去其他u幫手做ocamp oc

學霸之間賭成績
冇滿分要切柒
雖然ching拎A range,但ching差一分滿分

好大壓力

唔好死

打番兩個丁先啦
兩個唔夠咪三個

4秒4都打完2個啦

由打丁做起

介唔介意小弟幫你打

做左一排gym 大隻左好多
依家出街買飯 都好多囡囡望住我笑

身高1米38, 有腹肌

跟胡師傅？

御理又挑你機喎鍵騎

洞房姐

巧sweet

媽咪啊又有怪叔叔

唔好再責怪窮人,窮人讀書唔夠中產、上流係正常不過既事

大家點睇

我都好窮
所以要入科大

無力改變

窮人就唔好生啦

可能我有上天看顧
細個讀書都好垃圾,但老母又知讀書好撚緊要,又咁咁岩撞正一個唔計較我屋企冇咩錢既補習老師
之後又開始生性讀書

科大fresh grad 13k

有無科大人知non jupas 新生注冊日子幾時
打過電話問 一時話19一時話21

會計狗

好似有幾日

please visit

ching做咩入黎少林寺

入科大 悔終生
轉讀港中 更稱心

quit life

溝富二代

科大最早收interview 同offer 所以廢時煩霸interview 霸氣reject咗其他uinterview

窮人生仔正仆街

Btw thx巴打嘅資料

鏗哥大粉絲 點解唔入hku 會一會鏗哥本人

師兄讀N展

我都想讀中大

不了, 我愛科大

我都想

ibanker 鏗哥

我想讀shitty

shitty就不了

shitty辣殺

多囡

ust都好多

女嚟講ust果啲最低質

cu

村姑，不了

屌原來你係L ching

改名講聲嘛，唔知道你地改咗名

中大

cu = city

唔係改名做咩

巧失望
原來maec gay佬ching 唔認得me
成班自稱毒撚竟然無睇過death note

Ching要逃避D咩

女神讀深大

cu都幾好
起碼有囡

最憎人放閃

數學系毒撚淨係睇數學筆記

我知道龍崎就係L ching

我更恨我體諒人會愛新厭舊

死線ching

原來你係L

誰叫我要小心 你特別熱的吻

你係咪遊戲王玩恐龍deck個龍崎牙

都話冇人知你改咗名㗎啦

鋪鋪比人屈機嗰個

連城之內都打唔贏

busi想overload係咪要cga 3.3先得?

Yes

3.3都無重overload, 忙到丁都無得你打呀

利申 學渣

我諗緊fall sem讀
acct 3010
acct 4010
labu 2020
lang 1113
econ 3014
sosc 1110

busi ching點睇

ACCT3010 點同 4010 一齊讀

4010要3020 prere
Sosc1110你為興趣？

我想刷一刷gpa

我會覺得你唔好哂credit好過
讀多個econ啦
仲有3610 同 tax

重 plan啦

4010 一定reg唔到

好想下個sem全部讀common core
chok 個dean list

我cc最低grade

timetable 都未出plan乜鳩
到時d course又撞哂時間

海洋係咪差康撈幾皮

成堆huma sosc course delete左
係咪要再讀過

主修都未讀得好講副修

common core讀左呢d course 會唔會出事

大家想讀econ邊d electives

完全唔明你reg科個logic係咩
邊個sem讀都有勁人架啦
避得一時避唔到一世
相反 你個靚course又唔係走
唔知你急讀/避某一科既意義係咩

陪我讀個civil/huma

咁快讀4410 玩命

本身spring打算讀
點知食3個timeslot 踩哂d acct fina先無讀到

4410而家變左yr3 course啦
其實都無咩特別唔覺得叫玩命
利伸:讀左

唔pre reg就唔會，pre reg我無得揀啦
我就一定跟study path既

你覺得邊個最難？

呢句最岩聽

咩最難

呢個係悲哀

你讀過既Acct course
Content

如果second major 可以等final year先讀
連3010 3020 都未讀既話 可能會輸蝕比d final year

ACCT3010 要背哂書d題目先穩A+

讀左3010 3020對tax無幫助wo
得3020有教下tax 不過同4410 d野都完全唔同

係背哂都無咁易A+
除非真係100%啦
90尾都等得A啦

唔係busi仔討論唔到

無須要快樂
反正你一早枯死

y 130no sleep call spring

從來將軍都只得一個
二等兵有四萬個

日後盡量別教今天的淚白流
流低擊傷你的石頭

我努力迎合你 只配做犧牲品
引爆藥引

真係要背曬?
岩撚曬我
背書最撚開心
老老實實我最撚憎present同做project

夠鐘死心了
當你沉默得高調

白雪公主不多
認命扮矮人的有太多個
早有六個

我未似從前幼稚 我在找天生意義
這是你彌留半夜時 從你眼中的光講我知

ching y call spring ar?

像我這樣 成就或太牽強
而像你這樣 每一位也心癢

誰人曾照顧過我的感受
待我溫柔 吻過我傷口

陪師傅

之前幫我補physics既呀sir讀biochem
佢話佢每到星期五就同fd囝上深圳dup骨

唔係得功課,mid term, final咩

我只能永遠讀著空白 讀著我給你的傷害

3樣野mean都full mark咁濟咪錯少少都收得皮囉

冰上的芭蕾 腦海中還在旋轉
望著妳 慢慢忘記妳

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心

acct d數好難錯
通常都有個framework,記左個framework就唔會錯

有時覺得讀科大幾好
忙到煩唔到感情野

但係你叫緊春wo

因為而家sem break

3010個個都知答案只係鬥小心

唉....

一開sem全部嘢都拋諸腦後，不斷溫書
一完sem又會諗其他嘢

人地開sem溝女 完sem拍拖
你就開sem屌書 完sem叫春

phy1112
elec2200
elec1200
math2111
差一科common core未諗
咁樣會唔會好chur

我就唔得啦
我條女好多時候d功課唔識做就叫我幫佢手
最攞命係我地讀唔同科

對唔住囉

祝你條女有jj

讀科大唔係連感情都唔會有咩
有得煩感情事好幸福

有target未

有
但呢排變左砲灰
而家迫自己當佢朋友
係wts睇住佢講想溝邊個

你其實係咪同我同一個sem讀
我記得mean好似無咁低

我要爆4

love affairs consultation

算數啦施主

屌斬纜啦
你依家keep住做fd只會俾自己有個錯覺以為自己仲有機
收手啦

我要屌曬所有hell g

知道自己無機
唔想連fd都無得做

係
見到midterm咁final個個背番哂啦嗎
btw你second maj咩

我都想drop fina轉om

你諗深一層
你腦海入邊真係冇同佢一齊既諗法?
唔好太過相信能夠做到朋友
當男女相方都有男女朋友先會有純友誼既存在

細聲d
伏下人先

唔知做緊乜
又爛grade

屌飲左奶茶真係訓唔著

岩岩先飲
今晚繼續屌補習d野

一晚多左100個comments

早

Hi
Fuck u all

唔好誤會 我唔係針對你

在座各位都是垃圾

認同請分享!!!

好想逐個whatsapp 谷post一次

引用埋出處
會然 方傑（2017）

真係無人看過破壞之王

斷水流大師兄 （1994）

又撚新會然

Nonju 想問下elpa係咪一定要reg

summer 果次係mock
唔去都唔會有影響

spring果次會計grade, 一定要考

Thanks ching

elpa is on lun 9

考都無壞架
你lang1002遇到衰tutor又無去考就等比人撚成個sem

咁記錯

得罪tutor 有C range都偷笑

其實做咩年年都有咁多人唔想去考
免費考MOCK都唔要? 反正衰左又唔計分有咩所謂
起碼知自己level去到邊同埋知elpa點考 有得prepare之後計分個次 話唔定幫到你唔洗食C

pre test 全3 升到4，5各半有B range

agger

btw聽聞係撞左hall ocamp

pre test 全4, final 4 5各半 最後B range

Pre test 有3有4，final 4多過5 最後都係B range

pre test 3 4各半, final 5 6各半 最後都係B range 我覺得我得罪左tutor

無考MOCK i班都有b

巴打係咪S班?

係

咁唔關tutor 事啦
呢個分係A班有機會A-

龍崎ching 係A班

S班

依家講elpa會唔會早左啲

btw我完全冇温過書
下個星期四就要考mid term la

ching一定係温完書先上黎連登笑我

冇溫書

我上佢個網 死link 試左成兩三日都係咁 好驚reg唔到做最壞打算姐

科

我上lang1002識左d人都唔係yr1
好多係asso升上黎,成堆yr2/3

各位 新生報導 啱啱搞完online account 差19號去埋註冊 就正式加入科大家庭 多多指教

又多一個痴線佬

多多指教

技

18 號mid term 我一開sem已經温緊書啦
今個sem一定要靚grade

大

有無手足覺得UST 啲網站好唔美觀
Btw 科大住hall難唔難

獲

荃灣上埋莊大概一個sem

fm 住樂富有一個sem

觀塘 唔想上莊係咪無望

okok

呢度而家有電子俠，同埋電子肌肉人

輕鬆 一齊攞a

身邊又有朋友出pool了

打你個酒啦

準備A0 grad

fm而家住邊都1年必宿啦wo
tko就算數啦

希望遲啲可以入黎吹水

good luck bro

mola mola

星期三就放
好緊張

做咩睇唔開

DSE 輕鬆啦
遲啲入左U 放drade先刺激

想入科大n展？

咩睇唔開

大學生點同

N展同science 都想

入科大=睇唔開

邊個A1先？

科大真係咁令人憂鬱咩

真係咁大壓力 ？

Engine

n賤

科大嘅生活我地講係冇用

你地自己入嚟體驗下咪知

無囡

只能說不要抱太大期望

期望愈大 失望愈大

平常心入科大便可

我話你都唔信啦

有女仲係科大n展咩？

想出pool=ust business
想格劍=ust engine

busi 啲ching咪又係格劍

Btw提提大家，科大mean = C+

同埋呢個post全部都係學霸同偽毒

hku/ust engine =無囡
cu好似多啲

邊間大學最多窮人?

唔知 但一定唔係3大

推得禁快

大家慢啲手腳，2017DSE未放榜！

最慢4日推爆1個科大post
等唔到放榜嫁啦

唉屌，科大人推咁快

如果有囡我就唔洗同你地係度推post

有女都可以日日推post
大家點睇

岩岩訓完晏教

唔想下年比海洋教可以點

推post速度=3x10^8 comments/second

邊科

transport,好想要康撈

想戒丁
有咩要注意

走啦你

有女仲打丁

推post速度=科大單身人數+constant

無得扑

thanks

住舊hall啦
新hall俾毒撚專心溫書架
舊hall可以日日屌新閪
唔好ff咁多

真毒+1

其實毒撚住邊個hall 都一樣

Agger ching

日日有人開post話hall 5 啲人扑野嘈到溫唔到書

痴線佬ching同 兩秒ching 出左pool都話自己毒撚

真毒在此

係咪會然xxxx痴線佬同xx午夜xx太大聲

記得用KY

真毒
最憎social, present, discussion

* > ☆ > o > ○

btw改左名既傑ching好似仲差我一餐飯

真毒點係bbq 到生存

轉去maec

load左幾分鐘先load到點解

邊個1邊個0牙

爛grade 又有咩好怕wo

其實點分1同0

某巴打:今晚你1我0,jk?

maec真毒

一秒即明

所以account同econ先會係我既歸宿

unibar 開返同你飲一杯

都得

大家飲開邊類酒?
最鐘意飲whisky,好撚爽

長島冰茶

最鐘意飲人地口入面既酒
格硬塞條利入去搶黎飲

THIS

wine

青酒都好撚正

飲可樂
驚比人灌醉

skydriving

ching都岩
醉左點執屍

same

醉左會比人爆

你把我灌醉 你讓我流淚

2日推到28頁

收到風 我手足xx午夜xx 打活動打到昏迷左

番工唔洗追post啦

報夢提佢聽日記得準時番學

小妹等緊放榜入ust呢個大家庭

去完長州岩岩返渣ching
一追post就發現ching講我壞話

非東堤

其實我話有fd係東堤撞鬼係吹水的... 不過我見ching信到十足 冇機會解釋返其實我係講黎嚇下你地only...

冰有講你壞話牙
同女去牙

3分1女
3分1仔

唔好意思囉 我吹起水上黎自己都信

仲有3分1⋯

2個人去3個人番

新生命形成緊

爸爸唔好唔要我

冇新生命
過去既生命就有

媽媽唔好唔要我

爸爸唔好唔要我

Sorry認錯人

玩threesome咁激
爸爸係痴線佬ching定係午夜ching?

3p仲要係2男+1

生鬼仔
金毛藍眼就perfect池

到底係邊個生

Gay Post

雅利安人

優秀人種

ust有咩咁出奇

幫你含梗唔好覆po住ok?

屌好gay

個post係乜事

你含住我
又含住佢
棍撞棍

留tg 格劍post

決定認真讀書唔再9up

成個人生都below mean

唔洗手ching 認真mode

唔洗啦我唔鍾意菊花台

你入到科大已經係全港top唔知幾%啦

UST 香港第0
全港top 負幾%

加油

依個post全部男人嚟所以咁gay

你當我是什麼了

呢個post邊有女

完美反映科大男女比例1:0

人妖

其實科大係一間精神病院，大家都係隔離房住緊嘅病人。
醒下啦咁多位！

醒啊！

阿sir!依到又有病人逃走出嚟

我就係阿sir
你返房啦

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……

痴線佬原來玩開呢個play

好想快啲感受下做癲佬嘅感覺

hello

THIS IS GREAT

我真係小妹黎

我幫你含就真

你咪係lor

互含

渣架
打得太少丁咋

痴線Lching！返房

小妹

可以嚟參加科gay大學嘅gay佬party

比ching屌開

我係唯一一個正常人

你係我同事

含完咪屌

痴線佬又扮員工

要裝假狗先有得屌番ching你

不如我地幾條友互含
咁咪可以砌個等邊五角形 六角型

Hello

駛唔駛會費

人型蜈蚣

gay佬benzene ring

唔知砌唔砌到六角柱體

請問這裡有無管理員，為什麼這裡有這麼多限制級、成人話題，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級言論，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

As long as you are gay
You are welcomed

叫咗你返房又唔返！

呢到咁gay明明就係某2個maec仔帶起
此風不可短

hkust - 劍道討論區

30cm長

午夜ching 快啲喂佢食藥啦

明明係你地屈我

一。互射好爽呀哈哈喊哈

一定要將連登ocamp擺落fm攻略

好想仙班fishman
有咩game一定要玩

格劍

自稱小妹

中出hell雞50連發

唔知聽日一陣見唔見到2411對情侶呢

Ocamp 通常幾時有
急不及待要去準備下

準備ky就夠架啦

24-25/8 UG Class Enrollment

我地開口中 你唔好死server呀

source?

屌

想點?

第一日上午 year4
第一日下午 year3
第二日上午 year2
第二日下午 year3

一日四個sessions，
一個year 兩個sessions?

對自己server咁有信心

諗起都扯扯地

希望啦

每日都入黎祈個福先
希望入夠分入科大

一定死ser

夠分自然入到
不如出左分再講?
講撚到入梗ust咁,夠分都唔撚入啦

早晨
約左囡囡eat番個靚breakfast

死偽毒
喂喂喂... 死開啲啦屌你老母

咁我出左分再入黎
希望後日見到大家

唔好入科大啦

[勁多圖, 有哂對話] 連登愛国PTGF逐個讚！

強力恥笑

無update過？

科大學生

法國啲有女mk 成日自稱毒撚

早晨

卿本佳人，奈何作賊？

毫無風骨節氣可言

頭疼

係咪咁撚on9啊
科大又唔係唔知自己事

等睇死server 全民無書讀

好彩pre reg 18 credit 唔洗煩

無撚野啊
有無講點分timeslot
會唔會yr4 930/1030/1130/1230
yr3 1330/1430/1530/1630咁

點解mech仔 pre reg 18咁多嘅

點解好地地一個十零廿歲青年，會為左嗰一千幾百，出賣自己立場。我情願佢地真係愛國藍絲，都唔想佢地為左一千蚊奶共。要奶共，比班冇經濟能力嘅阿婆奶唔好？我情願奶共嘅係靠生果金過活嘅阿婆，都唔想係呢班廢青。要賺錢，番part time 唔好？我屌你老母！
其實每個人都有個價，你比得起錢，唔好話奶共，我連肥婆個屎都照奶，唔係講笑我係講真。今次粒花生之所以好食，唔係班人蠢到比人起底都唔知，而係因為佢地口不對心，狗主正正撕開左佢地嘅道德偽裝，揭露人性貪婪嘅一面。
蠢，唔係問題，可以學習將勤補拙，但如果為左一千蚊而出賣自己，就真係冇得教。
所以如果香港真係有一日淪陷，真係唔可以淨係怪班老野

On9科大

打錯
15 credit先啱

其實係科大先咁on9分幾日reg

做人最緊要腰骨夠直
自己相信既野就要貫徹始終
君子喻於義 小人喻於利
如果咁簡單用錢就收買到,果d人既人格都幾低劣

一起迎接科爆的時代

Me真是一個toxic jj
歪不信me?

睇到好傷心

科技大學唔似其他u咁唔識善用科技姐

科技大學無科技

科技大學的科技真令人目定口呆啊

server爆裂近了 科大應當悔改

禾想同午夜ching同痴線佬相認

好想開sem呀
咁就可以同囡囡日日溫書

阻

人

扑

已經扑左 兩秒ching

拉左又quote到

龍崎ching fail

可能佢想"扑"呢
利申 非gay

佢話係扑左wo
你條女帽事牙嗎

幫都幫你食咗隻死貓啦
明明係你兩個

#fys12277 [MATH2411]
7月7日 第二行 左邊 第二個第三個第四個人 係local
想問你地係咪hehe啊，上堂傾足三個鐘，每次望你地，都見到其中兩個望住另外一個下邊笑，你地下邊除佐有×仲有咩啊，到底係咩size可以令到你地笑得咁開心？
明明就有三條友 只係其中2個特別hehe姐
咪你3個囉

其他u係點分流？

係咁都好d
可能要等validation上黎集合下info先知

余智偉by

地中海

有無人知2411同ISOM2500差幾遠

咁林子健正喇掛

教既內容黎講應該係2411包曬2500所有野+講深入少少

我堂堂都係自己一個坐

in何漢明 we trust

+1自己坐corner位

何漢明BB

錢鐵錚

啲 動物傳心師 好撚好笑

扮毒

識坐要坐爆四位
ㄧ定冇人接近你

有冇hell 唔介意環屌+中出

冇人喇？

屌你條女啦

屌我啦

咁都要打搞伯母

1960 出左分

C+

下堂試下

宜家好驚上到yr2,yr3都搵唔到intern

原來沒有 從來都沒有~

辣殺

可以quit major lu

quit u la on lun 9

唔少人都係

yr1 無intern開始淆底

on9先唔讀科大

agger
靚grade多囡交通方便野食多

淆乜，我第一份都係第二年先搵到

人地舌燦蓮花，冧到老細即刻請佢？

口技?

小妹最叻

i mean唱歌

我中學嘅中國文化project就係做口技

中方既口技同西方既有咩分別?

唱首trust聽下

1960低成個SD........

口技是优秀的民间表演技艺，是杂技的一种。起源上古时期，人们用于狩猎，模仿动物的声音，来骗取猎物获得食物。据历史文字记载，战国时期《孟尝君夜闯函谷关》的故事中，“鸡鸣狗盗”是最早将口技运用到了军事。到了宋代口技以成为相当成熟的表演艺术，俗称“隔壁戏”。从宋代到民国时期在杭州盛为流行，表演者用口、齿、唇、舌、喉、鼻等发声器官模仿大自然各种声音，如飞禽猛兽，风雨雷电等等。能使听的人达到身临其境。这种技艺，清代属“百戏”之一种。

簡單黎講就係用人聲配音
果陣要宣傳嘛，之後係早上announcement時段開咪講「想知口技有幾堅，快啲過黎xx軒」，全校所有人都聽到

ps:xx軒係比啲學生貼關於中國文化壁報嘅地方，全部中四學生都要分組做，每組都要係入面hold幾日，比其他學生入去參觀
btw果陣為左吸引多啲人入去睇，每日lunch都有口技表演，主題係「戰爭與和平」

嗰次free ride得好爽

爆四位先多人坐

好多nds 坐

支支支

有個女仔好cute cute

中國含蓄啲
西方激情啲

#fys12324 [SENG Year 1]

打丁係咪會傷身？我以8歲開始，幾乎每日或隔日丁一次直到18歲嘅經驗話你知，係真嘅，我抵抗力好差，一轉天氣就傷風，一吹冷氣就病。我今年20歲，已經減少頻密度（三四日甚至一星期左右一次），但仍然都好容易病。

===========================================
【 ❤ 想分享你嘅故事? -> 】

兩秒ching

每日一丁

me 中一開始打
同埋我係SBM

唔洗手ching

佢地兩個都 j addicted

下星期黎我concert聽

銀河姐姐開live啦

btw頭先發左個夢中夢
發夢入面自己溫溫下bible科,唔覺意訓著左,跟住俾鬼壓,然後起唔到身,跟住去到一個位係睡眠中醒左,發現左自己發夢俾鬼壓,跟住現實世界既自己都隨之而醒

大家唱首科大校歌比d fm bb聽下

其實冇打丁好耐

有女扑

今日食飯見到嗰個？

是A也是0 是A0也是單身

Inception
快啲睇下個陀螺會唔會停

原來痴線佬ching唔係自己一個食lunch

你地推慢啲啦
後日先放榜呀

轉下碌鳩咪得
洗鬼睇陀螺

碌鳩會旋轉
飄往藍藍天

呢套戲太玄

呢套好好睇

L ching識睇

睇 星空ching 食

偽毒

我都試過
係ltj上chem1004既時候訓著左，
夢見自己好專心咁聽緊jason教書
試過三四次，我估係因為ltj啲凳太舒服同埋有少少焗

兩個毒撚食飯=毒撚^2=好撚毒

有冇手足讀完psycho可以講下

毒撚+毒撚=double toxic
點去到毒撚^2

剩係試過起身刷牙洗面食早餐出門口
落到樓下追追下巴士就醒左
果時發現自己原來重係張床上面

毒撚^2 = 毒撚*毒撚

因為真係太毒，變咗
毒撚x毒撚 咁咪 毒撚^2

睇個 毒 字睇太耐 睇睇下都唔似個毒字

有冇人明

咁變左咩

下……

logA + logA = log(A*A) = log(A^2) = 2*logA ?

有個theory 可以解釋
但係唔記得叫咩名

btw我係夢入面行路真係好累，ching竟然仲可以追到巴士

我有個fd上堂發夢
夢既內容exactly係課堂內容

你明我講咩

如果畀我發夢發到final考咩我仲唔科科A+

腦殘

科大先會發生

我明
因為成日發生係我身上

ching是咪痴左線

呢個？

問痴線嘅係咪痴左線

讀到傻左

問痴線問人係咪痴線既係咪痴左線

痴線佬問人係咪痴線證明個痴線佬都覺得嗰個人痴線，啫係佢仲痴線過個痴線佬，你話係咪痴線

痴線

子非佬，焉知佬之癡?

黐線蜘蛛條蜘蛛絲黐住枝樹枝

一早話左伏黎

心理作用嗟，屌你

夢入面冇地心吸力，可以飛來飛去，瞬間轉移，香港英國兩邊走我都試過

預言？

試過夢見科科F，最後都有幾科B

排名工廠

HUMA1000，莊子上身

試下用支那話讀

低過平均當食生菜啦，你讀科大唔係浸大

人生不如意事十常八九

成日都係呢句

我反而覺得科大好撚多女

好撚核突

，全都係

非吾甘賊，實無奈也

廿年前已經淪陷啦

事實係好多人想入都入唔到既

ching咁推法今晚又要開post

要食腦殘片

腦殘大補丸

好多係理科勁過我地，但炒左文憑試中文而去外國咋，冇咗呢個關卡，我地邊樹有大學讀？

其實冇呢啲嘢，懵仔丸就有

Ching你係咪想推到1001

下個post一於做科大問答區啦！

唔洗睇到自己咁低呱

唔錯喎～

似係

冇所謂啦，萬事有始有終

事實上係咁，我身邊唔少中同都係